條女成日一有問題就覺得自己係成個世界最撚慘既人

on9 次次都要我安慰佢 點搞阿

咩料阿

醒吓，你根本無女。

咪因為你縱出黎囉問問問

女係咁架啦，仔就唔同，善解人意又大方

因為同你拍拖

感建分

分手

喺港女喺咁 因為香港多狗公縱到咁

話佢知咩叫真正的地獄

每晚狠狠地調教佢就對了

學精了
唔好俾意見由佢呻is ok

你叫林兆波？

樓主好撚慘

買套護士裝同佢講夜晚你要安慰返我喎

平身想認真覆樓主講女人嘅依種心理，不過諗諗吓都係唔敢留言。

最撚憎呢啲女 煎佢兩巴再dum佢落海啦
靚女另計

咁留返比第二個安慰囉

好撚on9